有無巴打識用 energy plus?

事源就係要做energy plus 既project
但完全唔明佢想點 想請教下....

master讀過一個sem, 用過，但實際用途不大

我摸左一陣
覺得佢SET D Factor 多過用autodesk 既軟件
巴打有無相關既資料可以參考下?

推一推......

巴打有無資料可以幫幫手...

bs 狗？

我係BS狗

Degree 份paper就係用佢

有無教學或指教一下TG: msueoqb